
                      Cine negro ambientado en la epoca actual. un thriller muy interesante y con buen final. Me ha gustado mucho, pense que seria la tipica de accion, pero es mucho mas emocionante y con un guion mas elaborado. Muy recomendable.
        
            